人在台灣 你問我答

歡迎發問

飲左茶未

樓主頭髮+j毛+格甩底毛夾埋總共有幾多條？

而家食個飯都可以開個你問我答

未但係飲左咖啡

唔答 驚自爆

有人想知?

死開啦厹
屌肥婆啦你